msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-05-29 22:20+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:134
msgid "$TFT - Whitelist open now! Register here:"
msgstr "$TFT - 白名单现已开放！ 在这里注册："

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:88
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:38
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:65
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:265
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帐户？"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleNavigate/index.js:36
msgid "Back To News"
msgstr "回到新闻"

#: src/pages/NewsPage/components/index.js:115
msgid "Back to top"
msgstr "返回页首"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:320
msgid "Business Transactions"
msgstr "商业交易"

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:144
msgid "COMMUNITY"
msgstr "社区"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:199
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:397
msgid "Changes to this Privacy Policy"
msgstr "修改本隐私政策"

#: src/pages/HelpPage/index.js:173
msgid "Check out our frequently asked questions"
msgstr "查看我们的常见问题"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:370
msgid "Children's Privacy"
msgstr "儿童隐私"

#: src/pages/WhitePaper/index.js:137
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: src/pages/NewsPage/sections/CommentsList/index.js:64
msgid "Comment here"
msgstr "在这里发表评论"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:161
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:121
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:145
msgid "Confirm your new password"
msgstr "确认您的新密码"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:113
#: src/pages/Authentication/Signup.js:162
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认您的密码"

#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:50
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:77
#: src/pages/ContacUs/index.js:116
#: src/pages/HelpPage/index.js:149
msgid "Contact"
msgstr "分享联系人"

#: src/components/TFTFooter/index.js:77
#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:410
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/pages/DonatePage/sections/DonateTab.js:78
msgid "Copied!"
msgstr "复制成功"

#: src/pages/DonatePage/sections/DonateTab.js:70
msgid "Copy Code"
msgstr "复制代码"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:47
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:52
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:57
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:62
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:67
msgid "Core Team"
msgstr "核心团队"

#: src/pages/ArticlePage/index.js:58
msgid "Create Article"
msgstr "创建文章"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:109
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:114
msgid "Definitions"
msgstr "定义"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:82
msgid "Director of Partnerships LatAm"
msgstr "拉丁美洲合作伙伴总监"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:77
msgid "Director of Partnerships NA"
msgstr "北美合作伙伴关系总监"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:316
msgid "Disclosure of Your Personal Data"
msgstr "披露您的个人数据"

#: src/pages/Authentication/Login.js:192
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有帐户？"

#: src/pages/DonatePage/sections/MainFace.js:42
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:43
msgid "Donate Here"
msgstr "在这里捐款"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:223
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: src/pages/Authentication/Profile.js:181
msgid "Edit Profile Setting"
msgstr "编辑配置文件设置"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleHeader/index.js:115
msgid "Edit This News"
msgstr "编辑此新闻"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:93
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/pages/ContacUs/index.js:49
msgid "Email address is required"
msgstr "需填写电子邮件地址"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:147
#: src/pages/components/PreICO/index.js:86
#: src/pages/ContacUs/index.js:93
#: src/pages/PRPage/index.js:121
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:164
msgid "Enter Title Here"
msgstr "在这里输入标题..."

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:179
msgid "Enter description here"
msgstr "在此处输入描述"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:137
msgid "Enter your current password"
msgstr "请输入当前密码"

#: src/components/TFTFooter/index.js:41
#: src/pages/Authentication/Setting.js:131
#: src/pages/Authentication/Signup.js:105
#: src/pages/Authentication/Signup.js:148
#: src/pages/components/PreICO/index.js:65
#: src/pages/components/PreICO/index.js:87
#: src/pages/ContacUs/index.js:94
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入邮箱"

#: src/pages/ContacUs/index.js:87
msgid "Enter your name"
msgstr "请输入您的名字"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:140
msgid "Enter your new password"
msgstr "请输入新密码"

#: src/pages/Authentication/Login.js:94
#: src/pages/Authentication/Login.js:161
#: src/pages/Authentication/Signup.js:109
#: src/pages/Authentication/Signup.js:155
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: src/pages/ContacUs/index.js:101
msgid "Enter your subject"
msgstr "输入你的主题"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:128
#: src/pages/Authentication/Signup.js:101
#: src/pages/Authentication/Signup.js:141
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: src/pages/Authentication/Login.js:90
msgid "Enter your username or email address"
msgstr "输入您的用户名或电子邮件地址"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:134
msgid "Enter your wallet address"
msgstr "输入你的钱包地址"

#: src/components/TFTFooter/index.js:85
#: src/pages/FAQPage/index.js:183
#: src/pages/HelpPage/index.js:170
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: src/pages/NewsPage/index.js:108
msgid "Failed to get comments from backend"
msgstr "无法从后端获取评论"

#: src/pages/ContacUs/index.js:77
msgid "Failed to send message to team. {0}"
msgstr "向团队发送消息失败。{0}"

#: src/pages/Authentication/Profile.js:306
msgid "Favorite articles"
msgstr "最喜欢的文章"

#: src/pages/LandingPage/sections/Header/index.js:162
msgid "Find out more"
msgstr "了解更多"

#: src/pages/PRPage/index.js:115
msgid "For any media enquiries please contact:"
msgstr "如有任何媒体查询，请联系："

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:102
#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:107
msgid "Fullstack Developer"
msgstr "全栈开发人员"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:97
msgid "Greek Football Specialist and Youth Development"
msgstr "希腊足球专家和青年发展"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:92
msgid "Head of TFT Nigeria"
msgstr "尼日利亚TFT负责人"

#: src/components/TFTFooter/index.js:81
#: src/pages/HelpPage/index.js:131
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:104
msgid "Interpretation"
msgstr "口译"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:100
msgid "Interpretation and Definitions"
msgstr "解释和定义"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:331
msgid "Law enforcement"
msgstr "执法"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:385
msgid "Links to Other Websites"
msgstr "指向其他网站的链接"

#: src/pages/PRPage/index.js:132
msgid "Location:"
msgstr "地点："

#: src/pages/Authentication/Login.js:168
#: src/pages/Authentication/Login.js:181
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:58
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:277
msgid "Log in here"
msgstr "在此登录"

#: src/pages/Authentication/Login.js:173
msgid "Log in with wallet"
msgstr "用钱包登录"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:131
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: src/components/TFTFooter/index.js:104
#: src/pages/PRPage/index.js:112
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: src/pages/ContacUs/index.js:129
msgid "Message:"
msgstr "消息"

#: src/pages/LandingPage/sections/Blogs/index.js:58
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:140
#: src/pages/ContacUs/index.js:86
msgid "Name:"
msgstr "名字"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:115
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:143
msgid "New password should be entered"
msgstr "应输入新密码"

#: src/components/TFTFooter/index.js:89
#: src/pages/ArticlePage/sections/MainFace.js:45
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:42
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:69
#: src/pages/LandingPage/sections/Blogs/index.js:38
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:123
msgid "News title should not be empty!"
msgstr "新闻标题不应为空！"

#: src/pages/PRPage/index.js:119
msgid "Office:"
msgstr "办公室："

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:342
msgid "Other legal requirements"
msgstr "其他法律要求"

#: src/pages/LandingPage/sections/ShopNFT/index.js:38
msgid "Our NFTs"
msgstr "我们的 NFT"

#: src/pages/Authentication/Login.js:96
#: src/pages/Authentication/Signup.js:111
msgid "Password is required"
msgstr "需要密码"

#: src/pages/Authentication/Login.js:95
#: src/pages/Authentication/Setting.js:138
#: src/pages/Authentication/Setting.js:141
#: src/pages/Authentication/Signup.js:110
msgid "Password should be of minimum 8 characters length"
msgstr "密码的长度应至少为 8 个字符"

#: src/pages/Authentication/Login.js:160
#: src/pages/Authentication/Signup.js:154
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:146
#: src/pages/Authentication/Signup.js:114
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:155
msgid "Personal Data"
msgstr "个人数据"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:115
msgid "Please retype your password."
msgstr "请重新输入密码"

#: src/pages/NewsPage/index.js:123
msgid "Please, login to add favorite!"
msgstr "请登录添加收藏!"

#: src/pages/NewsPage/sections/CommentsList/index.js:86
msgid "Post Your Comment"
msgstr "发表你的评论"

#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:46
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:73
msgid "Pre-ICO"
msgstr "Pre-ICO"

#: src/components/TFTFooter/index.js:96
#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:73
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:114
#: src/pages/Authentication/Profile.js:147
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/TFTReadMore/index.js:45
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: src/pages/NewsPage/sections/ArticleNavigate/index.js:46
msgid "Read next"
msgstr "读取下一个"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:101
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:133
msgid "Register Pre-ICO"
msgstr "注册 Pre-ICO"

#: src/pages/components/PreICO/index.js:95
msgid "Register with wallet"
msgstr "用钱包注册"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:286
msgid "Retention of Your Personal Data"
msgstr "保留您的个人数据"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:359
msgid "Security of Your Personal Data"
msgstr "您的个人数据的安全"

#: src/pages/ContacUs/index.js:108
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/Poppers/TFTProfileMenu/index.js:122
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: src/components/TFTReadMore/index.js:45
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:254
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: src/pages/Authentication/Login.js:204
#: src/pages/Authentication/Signup.js:170
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:175
msgid "Sign up with wallet"
msgstr "使用钱包注册"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:87
msgid "Spanish Football Expert, Football Analyst and Coach"
msgstr "西班牙足球专家、足球分析师和教练"

#: src/pages/ContacUs/index.js:100
msgid "Subject:"
msgstr "主题"

#: src/pages/NewsPage/NewsEditor/index.js:196
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/TFTFooter/index.js:69
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/pages/ContacUs/index.js:74
msgid "Success to send message to team."
msgstr "成功向组发送消息。"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:72
msgid "TFT Lead Designer and Creative"
msgstr "TFT 首席设计师和创意"

#: src/pages/AboutPage/sections/Team.js:150
msgid "The Team"
msgstr "我们的团队"

#: src/pages/Authentication/Signup.js:103
#: src/pages/Authentication/Signup.js:107
#: src/pages/components/PreICO/index.js:67
msgid "This field is required!"
msgstr "此处必填。"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:132
#: src/pages/Authentication/Signup.js:106
#: src/pages/components/PreICO/index.js:66
#: src/pages/ContacUs/index.js:48
msgid "This is not a valid email."
msgstr "这不是一封有效的电子邮件。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:190
msgid "Tracking Technologies and Cookies"
msgstr "追踪技术和 Cookie"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:300
msgid "Transfer of Your Personal Data"
msgstr "转移您的个人数据"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:151
msgid "Types of Data Collected"
msgstr "收集的数据类型"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:311
msgid "Update Setting"
msgstr "更新设置"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:173
msgid "Usage Data"
msgstr "使用情况数据"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:244
msgid "Use of Your Personal Data"
msgstr "使用您的个人数据"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:86
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/pages/Authentication/Login.js:153
msgid "Username / email:"
msgstr "用户名（电子邮件）"

#: src/pages/Authentication/Login.js:154
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或e-mail地址"

#: src/pages/Authentication/Login.js:92
msgid "Username or Email address is required"
msgstr "用户名或电子邮件地址为必填项"

#: src/pages/Authentication/Login.js:91
#: src/pages/Authentication/Setting.js:129
#: src/pages/Authentication/Signup.js:102
msgid "Username should be of minimum 3 characters length"
msgstr "用户名长度应至少为 3 个字符"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:100
msgid "Wallet address"
msgstr "钱包地址"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:33
msgid "Want to support TFT?"
msgstr "想要支持 TFT？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:94
msgid "What is a DAO?"
msgstr "什么是 DAO？"

#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:65
#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:94
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:54
#: src/pages/components/DefNavBar/index.js:81
#: src/pages/WhitePaper/index.js:120
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"

#: src/pages/FAQPage/index.js:86
msgid "Who are The Fans Together? What are you doing?"
msgstr "谁是 The Fans Together？你在干什么？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:112
msgid "Why Crypto?"
msgstr "为什么选择加密货币？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:124
msgid "Why IOTA?"
msgstr "为什么选择 IOTA？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:102
msgid "Why now?"
msgstr "为什么是现在？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:134
msgid "Will I get a physical version of my NFT?"
msgstr "我会得到我的NFT的实体版本吗？"

#: src/pages/FAQPage/index.js:141
msgid "Will you buy my club?"
msgstr "你会买我的球杆吗？"

#: src/pages/AboutPage/sections/AboutUs.js:49
msgid "about.text"
msgstr ""
"The Fans Together是一个DAO（去中心化自治组织），致力于将来自世界各地的体育迷聚集在一起，赋予他们在职业体育俱乐部的力量和发言权。\n"
"为了实现这一目标，我们的 The Fans Together 正在利用 Tangle，这是一种由 IOTA 基金会创建的分布式账本技术（DLT），为球迷创造一种快速、自由和无摩擦的方式与他们的体育俱乐部互动。通过我们的治理结构，球迷将在俱乐部的运营中拥有真正的发言权。\n"
"任何拥有至少一个 The Fans Together $TFT 代币的人都可以通过投票和民意调查来辩论、贡献并最终决定其体育俱乐部的方向。DAO内的投票由TFT团队提出，然后代币持有者将能够参与，决定结果。\n"
"我们之所以选择使用 IOTA 的 Tangle，是因为它具有许多优点，快速、省力、节能。这些功能使 The Fans Together 成为可能。"

#: src/pages/AboutPage/sections/WhitePaper.js:72
msgid "about.white.desc0"
msgstr "想看看我们对TFT的计划是什么？<0/>请在此处查看我们的白皮书。"

#: src/pages/ArticlePage/sections/MainFace.js:61
msgid "article.desc"
msgstr "在这里，你可以随时了解 The Fans Together 的最新动态"

#: src/pages/DonatePage/sections/MainFace.js:55
msgid "donate.main.desc"
msgstr "Fans Together 正在努力拉近体育迷和职业俱乐部的距离。我们的捐款信息如下。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:87
msgid "faq.a1"
msgstr "The Fans Together 是一个 DAO（见下文），使用 Web3 技术和IOTA Tangle 将体育迷聚集在一起，让他们有能力在体育俱乐部中拥有真正的发言权，而不是被排除在决策之外。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:95
msgid "faq.a2"
msgstr "去中心化自治社区是一群人，他们通过Web3技术聚集在一起共同做出决策。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:103
msgid "faq.a3"
msgstr "我们发现，现在是科技和体育发展汇合的时候了。动员球迷反对不公正的欧洲超级联赛提议，这让我们感到振奋。IOTA Foundations为使其技术成熟而不断前进，我们认为IOTA的发展足以提供我们该项目所需的东西。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:113
msgid "faq.a4"
msgstr "简而言之，它允许分散的可操作性，透明且不可改变，并且在我们的所有权和投票模式的背景下，它允许代币持有者参与管理DAO的方向和收购策略。随后通过Tangle对体育俱乐部的管理为该项目提供了极大的信誉和信任，同时也允许参与者进行广泛的参与和兴趣领域的选择。Tangle可以实现快速扩展、访问速度和运营各个方面的可见性。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:125
msgid "faq.a5"
msgstr "与在任何其他加密货币上操作我们的DAO相比，使用IOTA的交易是免费和无摩擦的，这是一个显著的优势。另一个吸引力是，IOTA Tangle的运作方式能源消耗要低得多，这意味着我们可以拥有数字账本的功能，而不会像以太坊等其他加密货币那样对环境和可持续性造成损失。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:135
msgid "faq.a6"
msgstr "目前只有 #DAOPIONEER 可以作为一件实体服装出售。"

#: src/pages/FAQPage/index.js:142
msgid "faq.a7"
msgstr "我们无法保证，因为每个购买决定都将由DAO成员提出、辩论和批准，但我们可以鼓励你参与进来，表达自己的声音。"

#: src/pages/HelpPage/index.js:152
msgid "help.contact.desc"
msgstr "在我们的常见问题解答中没有找到您需要的内容？"

#: src/pages/LandingPage/sections/Donate/index.js:36
msgid "home.donate.p0"
msgstr "Fans Together 正在努力拉近体育迷和职业俱乐部的距离。我们的捐款信息如下。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:147
msgid "priv.policy.h1"
msgstr "收集和使用您的个人数据"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:93
msgid "priv.policy.t0"
msgstr "本隐私政策描述了我们在您使用服务时收集、使用和披露您的信息的政策和程序，并告知您您的隐私权以及法律如何保护您。<0/>我们使用您的个人数据来提供和改进服务。使用本服务，即表示您同意根据本隐私政策收集和使用信息。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:108
msgid "priv.policy.t1"
msgstr "首字母大写的单词的含义在以下条件下定义。以下定义应具有相同的含义，无论它们是以单数还是复数形式出现。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:335
msgid "priv.policy.t10"
msgstr "在某些情况下，如果法律要求或应公共机构（例如法院或政府机构）的有效要求，公司可能会被要求披露您的个人数据。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:346
msgid "priv.policy.t11"
msgstr "公司可能会真诚地认为披露您的个人数据是必要的：<0><1>遵守法律义务</1><2>保护和捍卫公司的权利或财产</2><3>防止或调查与服务相关的可能不当行为</3><4>保护个人服务用户或公众的安全</4><5>保护免受法律责任</5></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:363
msgid "priv.policy.t12"
msgstr "您的个人数据的安全性对我们很重要，但请记住，任何通过互联网传输的方法或电子存储方法都不是100％安全的。虽然我们努力使用商业上可接受的方式来保护您的个人数据，但我们无法保证其绝对安全。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:374
msgid "priv.policy.t13"
msgstr "我们的服务不面向 13 岁以下的任何人。我们不会故意从 13 岁以下的任何人那里收集个人身份信息。如果您是父母或监护人，并且知道您的孩子向我们提供了个人数据，请联系我们。如果我们得知我们在未经父母同意的情况下从13岁以下的任何人那里收集了个人数据，我们将采取措施将该信息从我们的服务器中删除。<0/>如果我们需要依赖同意作为处理您的信息的法律依据，而您所在的国家/地区需要征得家长同意父母，在我们收集和使用该信息之前，我们可能需要您父母的同意。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:389
msgid "priv.policy.t14"
msgstr "我们的服务可能包含指向非我们运营的其他网站的链接。如果您点击第三方链接，您将被定向到该第三方的网站。我们强烈建议您查看您访问的每个网站的隐私政策。<0/>我们无法控制任何第三方网站或服务的内容、隐私政策或惯例，也不承担任何责任。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:401
msgid "priv.policy.t15"
msgstr "我们可能会不时更新我们的隐私政策。我们将通过在此页面上发布新的隐私政策来通知您任何更改。在变更生效之前，<0/>我们会通过电子邮件和/或我们服务的醒目通知通知您，并更新本隐私政策顶部的 “最后更新” 日期。建议<1/>您查看本隐私政策定期为任何变更制定政策。本隐私政策的变更在本页发布后生效。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:414
msgid "priv.policy.t16"
msgstr "如果您对本隐私政策有任何疑问，可以联系我们：<0><1>电子邮件：contact@thefanstogether.io</1></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:118
msgid "priv.policy.t2"
msgstr "为本隐私政策的目的：<0/><1><2><3>帐户</3>是指为您创建的用于访问我们的服务或部分服务的唯一帐户。</2><4><5>公司</5>（在本协议中称为“公司”、“我们”、“我们”或“我们的”）是指 The Fans Together。</4><6><7>Cookies</7> 是网站放置在您的计算机、移动设备或任何其他设备上的小文件，其中包含您在该网站的多种用途中的浏览历史详细信息。</6><8><9>国家</9>是指：英国</8><10><11>设备</11>是指可以访问服务的任何设备，例如计算机、手机或数字平板电脑。</10><12><13>个人数据</13>是与已识别或可识别个人相关的任何信息。</12><14><15>服务</15>是指网站.</14><16><17>服务提供商</17>是指代表公司处理数据的任何自然人或法人。指本公司雇用的第三方公司或个人，以促进本服务、代表本公司提供本服务、执行与本服务相关的服务或协助本公司分析本服务的使用情况。</16><18><19>使用数据</19>是指自动收集的数据，无论是通过使用服务还是从服务基础设施本身生成的（例如，页面访问的持续时间）。</18><20><21>网站</21>是指 The Fans Together，可从 <22>https://thefanstogether.io</22></20><23><24>You</24> 访问访问或使用服务的个人，或代表该个人访问或使用服务的公司或其他法律实体（如适用）。</23></1>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:159
msgid "priv.policy.t3"
msgstr "在使用我们的服务时，我们可能会要求您向我们提供某些可用于联系或识别您的个人身份信息。 个人身份信息可能包括但不限于：<0><1>电子邮件地址</1><2>名字和姓氏</2><3>电话号码</3><4>地址， 州、省、邮政编码、城市</4><5>使用数据</5></0>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:177
msgid "priv.policy.t4"
msgstr "使用数据在使用服务时会自动收集。<0/>使用数据可能包括以下信息：您的设备的互联网协议地址（例如 IP 地址）、浏览器类型、浏览器版本、您访问我们的服务页面、您访问的时间和日期、在这些页面上花费的时间、唯一性设备标识符和其他诊断数据。<1/>当您通过移动设备或通过移动设备访问服务时，我们可能会自动收集某些信息，包括但不限于您使用的移动设备类型、您的移动设备唯一 ID、您的移动设备的 IP 地址、您的移动设备的 IP 地址、您的移动设备的 IP 地址、您的移动设备操作系统、您使用的移动 Internet 浏览器的类型、唯一的设备标识符和其他诊断数据。每当您访问我们的服务或通过移动设备访问服务时，我们也可能会收集您的浏览器发送的信息。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:194
msgid "priv.policy.t5"
msgstr "我们使用 Cookie 和类似的跟踪技术来跟踪我们服务上的活动并存储某些信息。使用的跟踪技术是用于收集和跟踪信息以及改进和分析我们的服务的信标、标签和脚本。我们使用的技术可能包括：<0><1><2>Cookie 或浏览器 Cookie。</2> Cookie 是放置在您设备上的小文件。您可以指示您的浏览器拒绝所有 Cookie 或指示何时发送 Cookie。但是，如果您不接受 Cookie，您可能无法使用我们服务的某些部分。除非您已调整浏览器设置以拒绝 Cookie，否则我们的服务可能会使用 Cookie。</1><3><4>Flash Cookie。</4> 我们服务的某些功能可能会使用本地存储的对象（或 Flash Cookies）收集和存储有关您的偏好或您在我们服务上的活动的信息。 Flash Cookie 的管理方式与浏览器 Cookie 所用的浏览器设置不同。有关如何删除 Flash Cookie 的更多信息，请阅读 <5>https://helpx.adobe.com/flash-player 上的“我在哪里可以更改禁用或删除本地共享对象的设置？” /kb/disable-local-shared-objects-flash.html#main_Where_can_I_</5>change_the_settings_for_disabling__or_deleting_local_shared_objects_</3><6><7>网络信标。</7>我们服务的某些部分和我们的电子邮件可能包含小型电子称为网络信标的文件（也称为透明 gif、像素标签和单像素 gif）允许公司计算访问过这些页面或打开电子邮件的用户以及其他相关网站统计数据（例如例如，记录某个部分的受欢迎程度并验证系统和服务器的完整性）。</6></0>Cookie 可以是“持久”或“会话”Cookie。当您离线时，持久性 Cookie 会保留在您的个人计算机或移动设备上，而会话 Cookie 会在您关闭网络浏览器后立即删除。了解有关 Cookie 的更多信息：<8>什么是 Cookie？</8><9/>我们将会话 Cookie 和持久 Cookie 用于以下目的：<10><11><12>必要/基本 Cookie</12><13/>类型：会话 Cookies<14/>管理人：我们<15/>目的：这些 Cookies 对于向您提供通过网站可用的服务以及使您能够使用其某些功能至关重要。它们有助于对用户进行身份验证并防止对用户帐户的欺诈性使用。没有这些 Cookie，将无法提供您要求的服务，我们仅使用这些 Cookie 为您提供这些服务。</11><16><17>Cookie 政策/通知接受 Cookie</17><18/>类型：Persistent Cookies<19/>管理人：我们<20/>用途：这些 Cookie 用于识别用户是否已接受在网站上使用 Cookie。</16><21><22>功能性 Cookie</22><23/>类型：持久性 Cookie<24/>管理人：我们<25/>目的：这些 Cookie 使我们能够记住您在使用本网站时所做的选择，例如记住您的登录详细信息或语言偏好。这些 Cookie 的目的是为您提供更加个性化的体验，并避免您每次使用网站时都必须重新输入您的偏好。</21></10>有关我们使用的 Cookie 和您的有关 Cookie 的选择，请访问我们的 Cookie 政策或我们隐私政策的 Cookie 部分。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:248
msgid "priv.policy.t6"
msgstr "公司可能出于以下目的使用个人数据：<0><1><2>提供和维护我们的服务，</2>包括监控我们服务的使用情况。</1><3><4>管理您的帐户：</4> 管理您作为服务用户的注册。您提供的个人数据可以让您作为注册用户访问服务的不同功能。</3><5><6>为了履行合同：</6>开发、合规并承担您通过服务购买的产品、物品或服务的购买合同或与我们签订的任何其他合同。</5><7><8>与您联系：</8>通过电子邮件与您联系、电话、SMS 或其他等效形式的电子通信，例如移动应用程序推送通知，在必要或合理的情况下执行与功能、产品或合同服务（包括安全更新）相关的更新或信息通信。</7><9><10>向您提供</10>关于我们提供的与您已经购买或询问的类似商品、服务和活动的新闻、特别优惠和一般信息，除非您有选择不接收此类</9><11><12>管理您的请求：</12>出席和管理您对我们的请求。</11><13><14>业务转移：</14>我们可能使用您的信息来评估或进行合并、剥离、重组、重组、解散或以其他方式出售或转让我们的部分或全部资产，无论是作为持续经营还是作为破产、清算或类似程序的一部分，其中我们持有的关于我们服务用户的个人数据属于转让的资产。</13><15><16>用于其他目的：</16>我们可能会将您的信息用于其他目的，例如数据分析、识别使用趋势，确定我们促销活动的有效性，并评估和改进我们的服务、产品、服务、营销和您的体验。</15></0>我们可能会在以下情况下分享您的个人信息：<17><18><19>与服务提供商：</19>我们可能会与服务提供商共享您的个人信息，以监控和分析我们服务的使用情况, 与您联系。</18><20><21>对于业务转让：</21> 我们可能会在任何合并、出售公司资产、融资、或将我们的全部或部分业务收购给另一家公司。</20><22><23>与关联公司：</23>我们可能会与我们的关联公司共享您的信息，在这种情况下，我们将要求这些关联公司履行本隐私政策。关联公司包括我们的母公司以及我们控制或与我们共同控制的任何其他子公司、合资伙伴或其他公司。</22><24><25>与业务合作伙伴：</25>我们可能会分享您的向我们的业务合作伙伴提供信息以向您提供某些产品、服务或促销。</24><26><27>与其他用户：</27>当您与其他用户共享个人信息或以其他方式在公共区域进行互动时，例如所有用户都可以查看信息，并且可能在外部公开分发。</26><28><29>征得您的同意：</29>我们可能会在征得您同意的情况下出于任何其他目的披露您的个人信息。</28></17>"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:290
msgid "priv.policy.t7"
msgstr "本公司将仅在出于本隐私政策规定的目的所必需的时间内保留您的个人数据。我们将在必要范围内保留和使用您的个人数据，以履行我们的法律义务（例如，如果我们需要保留您的数据以遵守适用法律）、解决争议以及执行我们的法律协议和政策。<0/>公司还将为内部保留使用数据分析目的。使用数据的保留期通常较短，除非这些数据用于增强安全性或改善我们服务的功能，或者我们在法律上有义务将这些数据保留更长时间。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:304
msgid "priv.policy.t8"
msgstr "您的信息（包括个人数据）将在公司的运营办公室以及参与处理的各方所在的任何其他地方进行处理。这意味着这些信息可能会传输到位于您所在州、省、国家或其他政府管辖区以外的计算机上，这些计算机的数据保护法可能与您所在司法管辖区的法律不同。<0/>您同意本隐私政策，然后提交表示您同意<1/>该转移。公司将采取一切合理必要的措施，确保您的数据得到安全处理，并符合本隐私政策，除非存在以下情况，否则不会将您的个人数据转移到组织或国家/地区充分的控制措施，包括您的数据和其他个人信息的安全性。"

#: src/pages/PrivacyPolicyPage/index.js:324
msgid "priv.policy.t9"
msgstr "如果公司参与合并、收购或资产出售，您的个人数据可能会被转移。我们将在您的个人数据被转移之前发出通知，并受另一项隐私政策的约束。"

#: src/pages/Authentication/Setting.js:135
msgid "wallet address should be of minimum 12 characters length"
msgstr "钱包地址的长度应至少为 12 个字符"

#: src/pages/WhitePaper/index.js:145
msgid "whitepaper.download.desc"
msgstr "下载我们的<0/>白皮书"
